---
title: 质子
author: 西陵歌者
date: 2010-05-13
category: hostage
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 2
---

### 《质子》伏赭相向性一百问

请告诉我你的名字

赭杉军：赭杉军

伏婴师：……

赭杉军：怎么？

伏婴师：没事……伏婴师

<br/>

年龄是

赭杉军：虚度光阴……

伏婴师：；老师比我大八岁

赭杉军：……伏婴

伏婴师：……应该是想知道年纪差而已

赭杉军：原来如此

<br/>

性别是

赭杉军：男

伏婴师：……

赭杉军：也是男。

（哦？老师怎么这么肯定的？）

赭杉军：我见过啊

伏婴师：……

<br/>

你的性格怎样

赭杉军：君子不自夸

伏婴师：……谨遵老师教诲

<br/>

对方的性格呢

赭杉军：……奸诈的君子

伏婴师：敦厚长者，虽有大才却无急智

<br/>

两人何时相遇的?在哪里

赭杉军：伏婴陪同弃天前来封云城内为质，是日觐见天子之时，吾在金銮殿上与伏婴初次相见

伏婴师：……吾那时并未特别在意老师

<br/>

对于对方的第一印象如何

赭杉军：此人虽地处荒隅，却自有一番风度深沉，陪同主君前来，勇气忠心可嘉

伏婴师：……当时魔侯陛下，一直拉著我让我看苍老师站在朝堂上打盹，我没在意老师……

<br/>

喜欢对方哪里

赭杉军：敏而好学，谈古论今，与吾心有戚戚焉

伏婴师：……可爱

赭杉军：伏婴，此言何意？

伏婴师：单纯字面上的意思

赭杉军：原来如此，吾多心了，见谅。

<br/>

讨厌对方哪里

赭杉军：行事曲折，多有心计

伏婴师：……没有，完全没有，只有欣羡老师敦厚

<br/>

你觉得和对方相处的好吗

赭杉军：在吾约束之下甚是默契，但是吾不在他身边时，他之行事，吾捉摸不透

伏婴师：……很好

<br/>

如何称呼对方

赭杉军：伏婴

伏婴师：老师……小碧他师爷爷

赭杉军：……我不会叫你小碧他爹的

伏婴师：老师随意

<br/>

希望对方如何称呼你

赭杉军：……没想过

伏婴师：现在这样很好

<br/>

比喻的话,对方像什么动物

赭杉军：青蛇

伏婴师：……大犬

<br/>

送礼物的话,会给对方什么

赭杉军：书刀

伏婴师：玉佩

<br/>

想收到什么礼物

赭杉军：……没想过

伏婴师：……我也……没想过

<br/>

有对对方不满的地方吗?有的话,是哪里呢

赭杉军：他之性格……还是过于阴霾了，行事也太过迂回

伏婴师：……那学生下次直接便可

赭杉军：……维持现状吧

伏婴师：哈哈，看来老师懂得

赭杉军：相处这么久了，自然懂得。

伏婴师：停！

<br/>

你有什么癖好码

赭杉军：沐浴

伏婴师：没有……

<br/>

对方有什么癖好吗

赭杉军：……好像就是我吧

伏婴师；……呃……沐浴

<br/>

对方做了什么会讨厌

赭杉军：为达目的牺牲他人……哎……吾也没资格如此说他

伏婴师：没有……

<br/>

你做了什么对方会讨厌

赭杉军：莫说是伏婴，赭杉从不做徒增他人不快之事

伏婴师：算计什么的，老师不喜欢

<br/>

两人的关系进展到哪里

赭杉军：断袖之交

伏婴师：呃……老师说的没错

<br/>

初次约会是在哪

赭杉军：魔国汤谷吧

伏婴师：……老师家的浴室不算的话，确实是那里了

（我们哉，你在封云只当过某两位的电灯泡）

<br/>

那时候的气氛是

赭杉军：朋友之间吧……开始是……后来……

伏婴师：花前月下两情幽会……只是……学生对不起老师

赭杉军：不是你的错，吾当时……确然想要放弃了

<br/>

那时进展到哪

赭杉军：还没开始，就要结束……

伏婴师：……于我来说，也是

<br/>

经常约会的地点是哪里

赭杉军：没约会过……

伏婴师：浴室算么？

<br/>

对方生日时,会做什么

赭杉军：没做什么

伏婴师：我也是

<br/>

最先告白的是谁

赭杉军：……吾仔细回想，也不记得任何人告白过！

伏婴师：……老师记得不差

<br/>

喜欢对方到什么程度

赭杉军：……没想过

伏婴师：……没想过

<br/>

啊,是爱吗

赭杉军：是

伏婴师：是吧

<br/>

对方说了什么就没办法了

赭杉军：他说话很绕，但是如果让我听出他的意图，合理的话，我不会拒绝

伏婴师：摇头……老师一摇头，我就……

<br/>

怀疑对方见异思迁的话,怎么办

赭杉军：我们没开始过，何来见异思迁呢？

伏婴师：老师做事都考量得很周密的……

<br/>

允许见异思迁吗

赭杉军：这是他的自由

伏婴师：我对不起老师，怎么还能反对？

<br/>

约会时对方迟到一小时的话,怎么办

赭杉军：回家

伏婴师：回家

（……？为什么？不生气么？）

一起：因为一定是遇到了比约会更重要的事情啊

<br/>

最喜欢对方的哪个部位

赭杉军：眼睛

伏婴师：眉毛

<br/>

对方何种举止最祆媚

赭杉军：……我能说一直都很不合时宜的妖媚么？

伏婴师：……没有妖媚的时候

<br/>

什么时候两人会觉得紧张

赭杉军：为什么要紧张？

伏婴师：在老师面前一般都相当紧张，除非坦诚相对

<br/>

对对方撒过谎吗?擅长撒谎吗

赭杉军：有吧……很多时候说的不是真心话

伏婴师：家常便饭

<br/>

做什么的时候觉得最幸福

赭杉军：沐浴的时候

（对方在身边么？）

赭杉军：……这个倒是无所谓

伏婴师：……

赭杉军：他在的话，会多幸福一丝啦

伏婴师：……看老师睡著了最幸福

<br/>

有吵过架吗

赭杉军：君子人只争论不吵架

伏婴师：老师不会因为私事跟我吵架，大事的话，确实只能说是争论

<br/>

是怎样的吵架呢

赭杉军：默默地把

伏婴师：嗯，老师心思很重

<br/>

如何和好的

赭杉军：小碧……

伏婴师：噗……

<br/>

即使转生也想成为恋人吗

赭杉军：嗯，可以

伏婴师：嗯

<br/>

感到「被爱著」是什么时候

赭杉军：……好像总有其他的情绪干扰

伏婴师：老师做的各种事情，都给我这样的感觉，不过是淡淡的

<br/>

感到「难道不爱我了吗???」是什么时候

赭杉军：他成亲……

伏婴师：他送我的贺礼……

<br/>

你是如何表现爱的

赭杉军：规劝他

伏婴师：我不会表现出来的

<br/>

如果死的话,是比对方先死?还是后死

赭杉军：……如果先走一步，我只能说很抱歉

伏婴师：无妨

<br/>

两人之间有隐瞒的事吗

赭杉军：没有……有也是一时

伏婴师：好像还真没有

（……）

<br/>

你的情节是什么

赭杉军：挽月……

伏婴师：……我能说是一鸿和陛下么？

赭杉军：我很高兴这两人都与我无关

<br/>

两人的关系是周围人公认的?还是保密的

赭杉军：保密的吧？

伏婴师：吞佛、陛下都知道

<br/>

觉得两人的爱会永远吗

赭杉军：今生应该不变了

伏婴师：嗯

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

你是受?还是攻

赭杉军：吾是受

伏婴师：╮(╯_╰)╭

<br/>

为什么这么决定

赭杉军：我想……因为下药的是他吧

伏婴师：因为老师没动念

<br/>

对于这种状态满足吗

赭杉军：……还好

伏婴师：嗯，老师再主动一点就好了

<br/>

初次H是在哪里

赭杉军：英国公府邸的浴室

伏婴师：也是之前的奇首府和后来的奇国公府邸的浴室

<br/>

那时的感想是

赭杉军：受骗的感觉……不过……早晚的事情

伏婴师：我得意地笑

<br/>

那时候,对方是什么样子

赭杉军：应该是笑得最嚣张的一次

伏婴师：嗯，全身无力，又羞又气

<br/>

之后的早上最先说的话是什么

赭杉军：我让他把紫霞之涛给我

伏婴师：向老师问安

<br/>

一周做几囬

赭杉军：三次左右吧

伏婴师：……为啥觉得这些问题老师回答很丢人……

<br/>

理想中一周做几囬

赭杉军：……又不是办公和上朝，没必要计划

伏婴师：……

<br/>

是怎样的

赭杉军：两情相悦

伏婴师：……

<br/>

自己最有感觉的是哪里

赭杉军：胸口和……

伏婴师：S-T-O-P！！！！！老师，不用每个问题都这么认真的回答……

赭杉军：为什么？

伏婴师：……

<br/>

对方最有感觉的是哪里

赭杉军：……可以说么？

伏婴师：不可以。

<br/>

用一句话来形容H时的对方

赭杉军：……可以说么？

伏婴师：……说罢

赭杉军：被蛇缠住了一样

伏婴师：……我说怎么觉得老师像块点心

<br/>

对于H是喜欢?还是讨厌

赭杉军：他喜欢就好

伏婴师：……

<br/>

一般是什么体位

赭杉军：我是趴著的……

伏婴师：……老师！

赭杉军：……这个也不能说？

伏婴师：你都说了

<br/>

想尝试什么样的做法?(场所,时间,服装等

赭杉军：没什么想法，这样的琐事，交给伏婴安排了

伏婴师：……琐事……好吧

<br/>

淋浴是在H前?还是后

赭杉军：我是用浴桶的

伏婴师：老师起得来的话，之后也会沐浴

<br/>

做时,两人有做过约定吗

赭杉军：他会骗小碧去隔壁断风尘大人家睡，这样我就知道他要干什么了

伏婴师：骗……

<br/>

有和对方以外的人做过吗

赭杉军：没有啊

伏婴师：……有，纯礼仪性的

赭杉军：周公之礼

伏婴师：……老师话多了

赭杉军：是啊

伏婴师：……

<br/>

关于「如果不能得到心,光是身体也行」的想法.赞成?反对

赭杉军：我不会勉强别人

伏婴师：……下策，不采纳

<br/>

对方被坏人强奸了,怎么办

赭杉军：…………………………………………………………

伏婴师：老师，你想说什么？

赭杉军：……不用我处理，他会让那个坏人怀孕，然后难产身亡

伏婴师：……老师果然还是很在意的

赭杉军：不可以么？不过我对挽月公主本人并无不满

伏婴师：……于是不满的是我么

赭杉军：我不想因为私事和你吵架

伏婴师：……我不结婚就没有小碧了

赭杉军：……我没怪你。

伏婴师：╮(╯_╰)╭

（那个，宰相大人回答问题……）

伏婴师：灭他全家！

<br/>

前和后,哪个更觉得害羞

赭杉军：一直都很……

伏婴师：哈。

<br/>

朋友说?「只有今晚,因为太寂寞了」并要求H.怎么办

赭杉军：我晚上没空见朋友

伏婴师：吾亦然

<br/>

觉得自己的技术好吗

赭杉军：他不需要我的技术

伏婴师：我会努力

<br/>

对方的呢

赭杉军：很好，毕竟是有儿子的男人了

伏婴师：……老师，别再提了

<br/>

做的时候希望对方说什么

赭杉军：说什么都会很奇怪吧

伏婴师：……噗，尽兴吧

<br/>

时最喜欢看到对方的脸是什么表情

赭杉军：认真的表情

伏婴师：害羞的表情

<br/>

觉得和恋人以外的人H也可以吗

赭杉军：……我能说不可以么

伏婴师：……

<br/>

对SM之类的有兴趣吗

赭杉军：……黥武说……

伏婴师：那俩人的话没有参考价值

赭杉军：哦，那咱们可以试试，黥武说最好不要……

伏婴师：……

<br/>

突然对方变得不寻求身体需要了,怎么办

赭杉军：迟早的事情，顺其自然吧

伏婴师：确实

<br/>

对强奸有何感想

赭杉军：比迷丄奸还恶劣

伏婴师：……

<br/>

最棘手的是什么

赭杉军：……没什么吧

伏婴师：……老师一沾枕头就睡著了

<br/>

目前为止觉得最惊险的H地点是哪里

赭杉军：……都很安逸

伏婴师：老师紧张的时候很……不过那次在汤谷露天的感觉很不一般

<br/>

受方有主动要求过H吗

赭杉军：……见到他想做又不好意思说的时候，会主动的

伏婴师：……

<br/>

那时攻方的反应呢

赭杉军：喜出望外

伏婴师：……

<br/>

攻方有强奸过吗

赭杉军：……迷丄奸，就那一次

伏婴师：……

<br/>

那时受方的反应呢

赭杉军：没法有反应

伏婴师：……

<br/>

<br/>

有理想中的「H的对象」吗

赭杉军：君子人，平常怎能如此心猿意马

伏婴师：……就是老师

<br/>

对方符合理想吗

赭杉军：……没有理想何来符合

伏婴师：如愿以偿了

<br/>

时使用道具吗

赭杉军：有些药剂……

伏婴师：……

赭杉军：……又不能说？

伏婴师：算了，反正也要结束了

<br/>

你的「初次」是几岁

赭杉军：突然不想回答这个问题了

伏婴师：……噗

<br/>

那,是现在的对方吗

赭杉军：是

伏婴师：……不是

<br/>

最喜欢被亲吻哪里

赭杉军：胸口。

伏婴师：嘴唇

<br/>

最喜欢亲吻哪里

赭杉军：亲他的嘴唇的话，是不是也可以算他亲我……

伏婴师：眉毛

<br/>

中对方做什么最高兴

赭杉军：高兴什么的……不合时宜吧

伏婴师：……

<br/>

时会想什么

赭杉军：想明天还能不能起来办公

伏婴师：……

<br/>

一个晚上做几次

赭杉军：我记得第一次那晚做了很多次

伏婴师：一般不会过分打扰老师休息

<br/>

时,衣服是自己脱还是被脱

赭杉军：我自己脱一半

伏婴师：自己

<br/>

对你来说H是什么

赭杉军：放松吧

伏婴师：……虽然这么说有点自以为是，但是……还是觉得是在补偿亏欠老师的爱

<br/>

请对对方说一句话吧

赭杉军：回家吧。

伏婴师：好。

